認真：利物浦同熱刺都係冇左佢地王牌沙拿同Kane先反cup成功，代表乜？

係咪佢地兩個左陣反而焗限晒其他隊友潛力同發揮?

佢地廢囉

反映plan b的重要性

未有人傷賽前個個都知守沙拿守kane
傷左主力，人人肯行多步去攻反而難守死

呢兩晚我地睇到將士用命的一面
但平時更多情況係少左王牌唔識攻

講真,今季既沙拿係進攻黑洞

證明所謂王牌只係錯覺 另有其人重要 或者 成隊波個個一樣重要

證明對方唔知其他人係乜水，通常皇牌目標清晰

代表教練》 球員

朗迷話齋,場邊打氣好重要